boa nben入

琴晚撐場條宵夜數幾時找返俾我

吃屎啦

Drink

NO

Hi 廢龍

何仔話搵佢calm

咁都要乞

樓主咬老綜

點解唔搵阿大

數還數路還路

你宵夜時間訓佐啦

夢遊

俾個銀行戶口黎，一陣過俾你

搞手

仲未有牙

過了

ok

咩牙牙滿